邊隊八隊啊？

ATV

樓主今晚開勁多足球post

呢到一年quota

係撚呀

夢逼我開po反車

賤種狗又9UP 屌佢老母

佩哥撚到佢傻

我細過你 哥你老母

我尊重您

你撚到佩哥傻

我係賤種狗 汪汪汪

打錯字勁撚柒

你話樓主？？？

你柒咗

林八

聽晚九隊？

狗隊

笑死又係全部有一個負皮